咁咪即係大家完全可以忽略...私人條例 根本冇一次成功過

3條友買3注六合彩.......
咁大家繼續睇政府林奠下一步點柒 柒婆